#+TITLE: Keyboard Bindings

* Keyboard Bindings
** Global key bindings

- C-c C-x C-/ :: sclang-init-synth-tree

Following keyboard shortcuts allow one to choose a synthtree from the list of synthtrees currently loaded in SuperCollider, or operate on the last chosen synthtree in emacs:

- H-c c :: org-sc-select-synthtree-then-chuck
- H-c H-c :: org-sc-chuck-into-last-synthtree
- H-c k :: org-sc-select-synthtree-then-knobs
- H-c f :: org-sc-faders
- H-c SPC :: org-sc-toggle-synthtree
- H-c H-SPC :: org-sc-toggle-last-synthtree
- H-c g :: org-sc-start-synthtree
- H-c s :: org-sc-stop-synthtree
- H-c H-s :: org-sc-stop-last-synthtree

Following keyboard shortcuts select a buffer from the list of buffers currently loaded in SuperCollider, or operate on the buffer list:

- H-b g :: org-sc-play-buffer
- H-b l :: org-sc-load-buffer
- H-b f :: org-sc-free-buffer
- H-b L :: org-sc-show-buffer-list
- H-b o :: org-sc-open-buffer-list
- H-b s :: org-sc-save-buffer-list

** Org-mode bindings

  - C-c C-s :: sclang-main-stop
  - H-C-o :: org-sc-toggle-mode
  - C-M-x :: org-sc-eval
  - H-C-x :: org-sc-eval-in-routine
  - H-C-r :: sclang-process-registry-gui
  - C-M-z :: org-sc-stop-section-processes
  - H-C-z :: org-sc-stop-section-processes
  - C-c C-M-. :: org-sc-stop-section-processes
  - H-C-n :: org-sc-next-section
  - C-M-n :: org-sc-eval-next
  - H-C-p :: org-sc-previous-section
  - C-M-p :: org-sc-eval-previous
  - C-c C-, :: sclang-eval-line
  - C-c C-9 :: sclang-eval-dwim
  - C-c C-x l :: org-sc-toggle-autoload
  - C-c C-x C-l :: org-sc-load-marked

** Sclang-mode bindings

- H-C-o :: org-sc-toggle-mode
- C-c .  :: sclang-execute-current-snippet
- C-c C-, :: sclang-eval-line
- C-c C-. :: sclang-select-snippet
- C-M-x :: sclang-execute-current-snippet
- C-M-f :: sclang-goto-next-snippet
- C-M-b :: sclang-goto-previous-snippet
- C-M-n :: sclang-execute-next-snippet
- C-M-p :: sclang-execute-previous-snippet
- C-H-f :: sclang-goto-next-snippet
- C-H-b :: sclang-goto-previous-snippet
- C-H-n :: sclang-execute-next-snippet
- C-H-p :: sclang-execute-previous-snippet
- C-H-r :: sclang-process-registry-gui
- C-c l :: sclang-recompile
- M-C :: sclang-clear-post-buffer
